美しさに関する仮説
===

## アートとデザインの違い


## ジョブズが追いかけた美とは
日本画

## 内外の調和

## ミクロとマクロ、フラクタル構造

## 相対化した時に
相対化するということはつまり、自分の本分をわきまえるということなんだ
自分の本分をわきまえるから極めるべき方向性が見え、同時に極めない要素も明らかになり、極めるべき方向性に従って磨き上げるから、極まったものができあがるのだ
これが自律の仕組みである

## シンプルなものはなぜ美しいか

## 透明な質感
森鴎外の小説、日本刀、グロック

## 装飾的なもの、わざとらしいもの
